[Apple/IOS]糞營運#白貓project#111 Top1光屬法師你抽左未?

誤中1001

跑未

Get set

得番個位數石好唔安樂

過1個月我再摸清d英超隊d底細之後比d安樂你

安樂

女主最麻煩係要開光之王先高攻
如果長駐唔洗開同招ctw分開會好用好多
依家我都唔常用佢因為要補實在太麻煩

等非洲寶寶黎邪一邪你先

啊chok我對耳機沒咩研究，我貪airpods偏平同輕便咋

走數佬
斬

但wendy真係無一個日本網吹奏
d日本仔有冇留言屌?

吳生>>>>>>>all評價網

agger

不過算了 下個禮拜新限又勁過佢
我依家skip到下隻 top1女限先再抽

走數project

Wendy真係好屈
完全諗唔到點先打到佢面
起碼企半年

女主半個月前先咁講

真係諗唔到
光屬龍女炮
出隻新屬風屬龍女炮可能得既

下 原來係龍女炮
捽到手爛 不了

女主都未退位你地就想溫蒂登基

佢招2技係 一野圓形炸>龍女炮>可按但鎖怪炮??
咁咪勁難捽?

係喎 唔記得係高階版仲識自追
HAPPY

溫帝 勁少人吹奏 唔知點解 咁咪由我地黎平衡下

自追勁撚難捽 要岩距離

其實你問咁多把鬼 你自己有睇過片 都已經有答案啦
勁唔勁你自己識分 我點知你係手殘黨定正常人定高手

啲片呃鳩人 自已玩落兩回事黎

手殘咁點?

最麻煩係開完光之王先係正常移速
平時成隻龜咁 WENDY得呢樣好過佢

我冰結都成日食飛斧死

睇片龍女都好勁 唔玩過真係唔會知難唔難用嘅

留名

老老實實 反而月兔劍 好撚易做到睇片個個效果
屌

即係神人同凡人操作囉
上次已經有人解釋過kc真札點解係廢角啦

大醫生又靚仔 月薪又六位數 廿碎加卅碎都唔緊要啦

對普通玩家黎講都係廚角同泛用角抵抽d

月薪已經六位拿

大家幾石心成set妖尾

標準答案125石

叻仔

時間關係用左250 廢事一下一下撳

450k
yen

我個心比人照破天空穿左

實習醫生都5皮野啦

你係咪耍鳩我地

唉

你中左啦

Agger

都唔係中辣之

晨早講左我唔係醫生
我都想我係

辣之嘛

好想要隻格雷撚下大劍

大跳中咗納茲

星期5都新合作，仲抽咩納g

Nazi更加冇毀天滅地嘅感覺

natsu啊

對2b冇愛
而且我係為愛先抽妖尾

前前後後750中咗8粒星虹

是撚旦啦
又唔係特別勁
個普攻又怪怪地

我全銀都見過 就係冇new冇星

我最盡都係一金袍

之前追勇者試過連續2次全銀
果一刻真係好想dum部機落街

呢張早見劍改出來都有人信

你講緊你？

納茲專武技隻哈比飛咁耐嘅

靚仔大醫生

就係呢度唔好
高攻d都話當佢朱雀屙屎咁用下

有得控 算係咁

點解我要係輸100萬先嬴一萬果個

我係輸到俾人夾埋香港都贏唔到一萬嗰個

紅色藍面法老警報現正生效

返緊工，為左r45萬分果10石打左成甩鐘normal第6關都未r夠

接近未推過

依家仲係得35萬
班勇士打到270億真係你話唔係篤數我都唔信

咁快做到六爺
我五萬都唔知有未

非洲人為左果10甩唯有俾馬場撚

yeah又冇

又非法補魔力

想問下溫蒂勁唔勁

以十卜軚黎講勁到嘔

先唔講WENDY
吳生點睇5把專武

艾爾莎 s2 可以捽
頭先去打0島條龍試專武 捽咗前段11hit+最後一hit
2100萬+200萬傷 （3突 10爆傷戒 30攻60會心板）

嘩 一試真係嚇親
艾爾莎連左豬咁L勁既

我唔相信協力冇得刷分 慢慢玩啦

唉 早知抽到艾仔就收手啦..

神父又嚟吹奏

只可以講 唔怪得佢敢改良到釘宮咁高傷

Wendy 值得追嗎？

好問唔問走去問神父

冇計，Wendy 評價太兩極化啦，睇吓神父燈邊一面

冇女主咪追

一早講呢隻最少同釘棺平頭
但好多人都唔信

啱啱回巢，唔記得左點想過對面
我記得見到碌木會自動有個鈎爪圖案出尼比我飛過去，但係宜家無出現，係咪要過左第幾島先用到個鈎爪？

正常係咁
但呢個島啲工具係要打後幾關先有
你之後都會見到啲打唔開嘅機關,唔洗理
打後幾關開箱會開到,到時再回頭

有兩極化咩
勁同好勁唔係兩極化掛

女主做分界線

唔值得

呢個笑話次次都笑撚到我肚痛

釘宮唔撚開2技同武技讓你啦

吳生

勁

鬥乜先

艾爾莎冇咗飛刀好唔順
打冰結嗰兩隻羊同釘宮差幾十條街

用落根本唔好用，撚左兩場入返倉，輕輕鬆鬆用女主好過啦，仲追

唔該哂巴打

今晚睇後爺表演

Chok仔邊隻Wireless MMCX Cable好用

黑色藍面法老警報現正生效
非洲人應盡快徹離本post 到安全地方暫避
免生危險

唔知今日咩活動呢

温蒂bb

💳➡️💎

要捽 不了

講真真係離X 不遠了

呀艾爾莎咩JG唔好用咩
唔駛JG 就咁用完5次技 一次2技都打木柱600萬

無女主咁順手,不了

x係咪粗口黎

我而家好後悔....

明明千幾石已經抽到雙刀....

飛刀唔洗等人打
JG咁被動

就咁都打6百幾萬
J左千幾萬 明唔明

明 我真係明
應該好快X了

把素就到手

用專?

睇黎呢度糕手宏集，要留一留名X野。

南哥講粗口

垃圾驚浪費時間
食女啦

冇女主冇wendy冇艾 乜撚都冇

我想買 但睇定d先

XXX

又飛又jg , 我都唔知你地X乜野

Chok而家好X寸

On9

咩係粗口牙

有xx 咪冇女主囉

冇呀

今日乜撚都冇?

Chok out

現充chok

好似無乜其他選擇咁, 用緊SE846想轉iphone 7 / iphone8一定要換條線
Westone WBT V1果條又成千幾..
purdio mx820人地又話麻麻地...

今日又放置😅

乜都冇 訓個晏教先

你仲有200萬呀
明明馬場安排左大把活動比你玩

xxx is coming to town

步驚雲呢

purdio垃圾

西童我都覺得貴
所以睇下我上面貼果條點先

屌

有冇可能咁快夠三百億

要多d時間整容

勁過頭 唔方便落場

白網好耐無試過同期限一齊出
睇黎。。。有陰謀

好想課金抽夏

G持呀

囂張的

我就諗緊SONY MUC-M1BT1, 貪佢SONY野可以連PS4..

覺得好癲 ,噴火周圍射

好似又係唔平

嗰7hit可以捽到11hit

深水步都賣緊千幾, 知唔知你果條連唔連到PS4..
得既一陣放工去星際買左佢算..

竟然唔係用45魔族介

神父又勝

變左吹奏erza？

把武carry

見到巴哈仔都吹奏緊

未買

收皮啦妖尾合作 機率鳩屎咁

唔中懶機率

非洲人錯了嗎

ever bucky

hamham

妖尾咁廢 無愛真係唔好抽

中上至上中level 啦，未去到壓倒性毀天滅地果種劃時代嘅感覺

你個名

佢招S2 係必爆擊

白貓好多人玩

幾百億 好似係

衰D講句 始終入替機率 佢唔敢出咁廢既

但如果講同光王平起平坐就難D了

3隻水母2技都係必爆

水母唔太少攻buff
艾爾莎堆buff多到咩咁，成set被動好似釘棺咁

無疑艾爾莎係呢SET最強
我會將佢排光王暗王之後 第3位

唔想要隻納G
有無人可以拎隻lucy同我交換？

屌, 俾神父吹奏左幾野..抽埋250, 1粒星虹..

關我L事

話明光王暗王之後 你地都抽

信左神父
岩岩追埋艾爾莎
用落手真係好勁

吳生唔是一開始就齊咩

咁撚勁

有時真係忍唔住X

溫蒂都唔知俾唔俾埋把專佢好

月中了,連一個大跳都未儲到

不了

咁用極咒已經夠?

佢係叫你收返埋慢慢J

女主甩頭夢幾時先成真

神父俾白貓玩壞咗

話時話妖尾係咪動漫都完哂？
係嘅話神解咪仲難過中出pool

咩事咁激動想做爸爸

動畫仲有最後一季未播

下年白貓仲未執再講啦屌
1年前既夏日神解今日都未有消息
咁快係到諗岩岩出既妖尾

咪好似你咁 peak都解左幾個月
跑未

冇得解咪冇得解囉, 有咩所謂

戇撚鳩

佢未出都齊啦

屌 無啦啦吹奏艾爾沙
講真 如果係水屬+2技起手零秒 我都比top3
依家唔係 我諗9-11左右
Never Lucky

本池大獎喔

大你老母個大

神父吹奏都信

不過elsa專武都會照換 淫賤大波bbg

無啦 女主之外無法師

其實好難答
佢食正光屬魔 上面有隻光之王

而本身個2技加咒杖都唔係打好多

無牙

2把15秒都唔知換唔換好

elsa專 你換左未?

未 不過會換
雙同大劍我一定換 係諗緊換唔換埋新地同拳

有冇邊把神武？

幾時都話神父係信心既保證

原來你都知咩事

抽到咪勁 抽唔到咪廢

抽唔到=唔想要

仲要mon住飛機網評頭品足

Ching識波

Ching ho ball ar

蘭哥今日有d咩吩咐

大家都玩千鳩幾日 平時扮假膠9up 同燈下d唔中既野 或踩下d已中top1 等人吹捧下姐

其實最唔撚閪明係 夏日艾爾沙 比水屬佢咪算囉 係都要比火

水係留比下個雙刀限

蘭哥今日要X野 你識做啦

點解我隻艾爾沙無屬既

好好反省吓

好痕

究竟咩事

我都唔明點解最後冇屬
明明被動又有火屬增傷
好難理解
留返神解先加？

Wendy點解唔係水？

你都係繼續極度睡眠啦

我掉返轉換左拳
反而雙仲諗緊換唔換
見岩岩收多把素

隻隻野打呢隻柒頭都千幾萬架啦屌

換完把雪鳩已經好後悔
隻角跟本就係倉管

換=可以玩下
唔換=玩下都難

4唉抽騎呆？

玩下=拎把咒咪算

我咁黑仔實唔中啦 抽幾口算

加入吹奏一下

每次中都係垃圾果隻
一大跳中有撚用咩

以為自己打j打到隻眼出左事

射左落對眼度

自己顔射自己
永動機

洗溫蒂專洗到精統15as+30as
哭出黎

好心做數做得咁快 就比人一鍵收曬d野啦

Starzzzzz終於update la...

聽日會加多3000億 到時再改

求下桐人收皮啦

Yes ! Yes! YesYes!

五把換邊把好呀如果乜都冇

麥道舞點解仲要換?

你信佢麥道舞?

我有素劍

chok明明有格雷

雙啦屌 on9

我發覺睇片隻隻角 都打到個隻紅甲巨人千幾萬血
但原黎我唔得

你用貓狗戰隊梗係唔得啦

無溫帝牙

藍面撚樣

我仲以為得我一個唔得

抵死啊

我打怪愈黎愈慢 所以我走去問蘭哥 佢話我d角咩事都冇
個陣時我就知我d建同戒愈黎愈唔齊

你威威啦 中左top1wendy啦 你以後唔洗再抽角都得啦

唔知點解見到藍面撚樣呢個字好想笑

[21:35]黑色藍面法老警報仍然生效
表示未來白貓post廣泛地區持續會有大量撚屌藍面法老出沒
非洲玩家應繼續留在post外安全地方暫避

愛護手指 唔捽
即係無用

唔想用條友 咁咪問下換邊把實用

有冇錢派

好彩我冇賭

fami妖尾除左wendy入晒top10，笑撚左

同釘宮個陣一樣 算啦 白貓周不時咁

最勁果隻入唔到,咩玩法黎

真係廢架喎 睇片就勁 玩落2回事黎
利申玩過2場

chok iPhone換新機 相有無得搬過去

點都廢唔過另外隻法掛

用itunes backup左部舊機 之前放返落新機

睇片就勁 但真係廢
明明隻隻中文字我都知點解 但放埋一齊我就睇唔明

好多野都唔似睇片 唔講溫帝
我睇片 隻隻新角都打紅甲巨人千九萬 我搵隻過千萬都冇
睇片d人咩炮都捽2千萬 我捽完得番100萬低攻左

機師問題

建/石版？
我都唔知點解人地可以千鳩幾萬咁轟落嚟

睇片啲人下下秒15咒隻BOSS
自已挽就要磨

隻王定點 單隻 用鎖定炮摔最易 我都係摔唔到

屌你老母次次都冇份

石又0

我轉gay做0啦

釘宮

你估個個都捽 就個個都想捽咩

一場半場為拍片就咁做姐
魔王弓果時都吹奏咁耐，唔通貪佢真係大力咩

事實妖尾呢set要配合佢係入替角 實力有返咁上下
唔係情人節/4神果d咁

點睇岩岩SH2嘅魔王

神父9up都唔打下譜

露閪

呢隻出係普池抽到都喊三聲

起碼唔係全廢
極度睡眠好勁

比飛機網撚到極度痴呆?

極度r頭

我都覺月見劍勁

屌你老母咩

新手想問4星同5星有咩分別
首抽中4星温蒂 定係重刷5星算？

4星刷完親密再覺醒就係5星
即係冇分別

4星係1LVL 5星係100LVL
4星你刷返友情就可以升5星

咁1星男女煮要刷幾多親密先覺醒到去5星

要同我刷親密 到咁上下我會幫你覺醒

咁妖尾個幾隻應該揀邊隻開？

erza=wendy=natsu>>>>>lucy=grey

咁我4星温蒂開算 一開始送個隻4星點揀

我覺得 Erza or Wendy 都開得

如果起手計我覺得 艾 = 納 > 溫

同埋如果刷首抽既有時間直頭十連兩隻先開啦
起碼有多隻角撚下

首抽指頭十抽？ 我係咁刷頭2抽

想問下宜家係咪七突後一般舊角神解都上到1000血？
因為妖尾回鍋已經完全唔撚明隻game點玩，古代的白貓只有四突同得初代神解機械人上到1000血

過左一島可以協力
協力每個新面孔有10石，上限好似22
打夠250大跳啦

舊角舊成點先

fami都開始吹奏

3星角 紅茶同皇女神解完都有1000血啦

過1000血有咩特別

點解gundam可以咁好睇

就算滿減1000血連一下都未必頂得住

抽埋頭十抽 重刷定點？

wendy影都無

都開得既
不過wendy主輔助
grey大劍職新手用唔會順手
論無腦程度natsu同erza會好d

有宇宙最強法師都唔開

你點對得住呢度日夜吹奏wendy班白貓大佬

垃撚圾

又補魔

新手點會識用呀，當佢識都無建啦
一個妖尾拎各大飛機網變左大交合

白貓有新手
可否頂我ac

首抽既話我抽雙刀一票

有新pool 未，乜都唔中好冇新鮮感

有新pool咪又係乜都唔中

由吳生講出黎仲難聽過粗口

D武勁咩 咁都吹奏得起?

本身d角都唔廢

勁唔勁同吹唔吹得起真係有關係？

課唔課金換埋兩把15秒好

唔好

WENDY果把唔好換啦

強度廚mode:得wendy合格 (講緊隻角)

Wendy嗰把個被動1
我想換都係想留定比其他易上精統既角用 例如臭g
拳唔計15秒就廢過流星拳專 我比較想唔換呢個

明明15 秒應該係俾大隻妹

個fd走黎同我講
最近白貓post推得越黎越慢
係果陣時我就知道

唔中限既人數...越黎越多

包括我

$#唔係真係要人打百幾場史迪仔呀?

後悔換左大劍 好肉赤

唔出協真係懶得打

換左拳雙咋

乜都無換，因為中晒垃圾
依家又玩返一期打一期臉
唔中就算撚數

用落呢兩把真係最抵換
用完一隻無敵 一隻順手左
另外兩把 大劍回血始終太被動
法連專同冇連一鳩樣 完全0分別
早知唔撚曬錢算

我見巴哈仔晒舊角個post 初代牛仔都成1900血

海歐成萬血都有(好似係

機戰咩

啱啱睇下艾爾莎個人仔，痴撚線，做咩動作都彈到好勁
洗唔洗做到咁誇張
真係唔同平時果啲大波角色彈一兩下，水樹 露西都冇彈成咁

咁都有得吹奏

癡撚線

不如執左佢啦

猛火煮蛙 仲勁過共產黨

黃豆都唔比 好撚野

根本就係熔岩黎

Btw 睇個勢會派素劍 早知忍手晏d先換武

係都要搞到臭朵 垃圾營運

迫我 skip pool 啫

g持派少啲

G持

派多園少咪又係唔中

落油鑊炸

你又啱喎

G持執笠

算啦 個活動本身就垃圾
倒左錢落海

執啦屌

有神父G持想執都難

仲有地拖同六爺

賭神出手 成間c社都買得起

呢排係你最支持鳩毛頭囉

究竟收得幾少錢先可以令個合作出得咁hea?

屌你老豆

配合返妖尾後期風格姐
一樣咁撚hea

「我們是妖精的尾巴」 可以解決一切

白貓四大財閥

神父(極度睡眠模式)

地拖(10500模式)

馬德里左右手(王者模式)

六爺(朋友模式)

蘭哥

無臭g 斧用 鈴村斧

蘭哥（藍面法老模式）

吳生 （齊角模式）

今日唯有食住屎玩白網

Keroro

食屎啦你

論文佬 (學者模式)

55

Chok(on9模式)

keroro好得意

真係棄duck

樹多村光（走數模式）

今日は「フェアリーテイル」コラボの、チャレンジイベントが始まるにゃ(ฅ`･ω･´)っ
強敵を倒してルーンを集めて、BGMを解放しましょう٩(๑❛ᴗ❛๑)۶
新しいタウンミッションも登場します☆

佛心, 派石

好想退錢 大劍好伏

派幾十之後回收250

咁睇唔開追大劍?

自尋死路

10500模式

有鳩用得幾十石，反正都唔會中

換武姐
成set輕鬆齊左啦

想齊 就齊(輕鬆模式) 呢D大佬跟得過 謎卡會仲收唔收o靚

搭單問埋

屌你老母爛臭閪 頭先換野最尾一把素抽左我450 點知原來今日700日 屌

原來係晒日任度

照舊5石

法老頭d新角去左邊

板任好多石呀汪汪

屌 第三關又出果隻鳩野

笑左 月見做球關黎既

白網都係執左佢啦

尋晚特登打島儲左好多張券抽早見 點知四星都冇

用隻月見入場..訓晒係到任打
隻畫家boss陣都未開就訓左係到一下S2死左

極度睡眠

好撚on9, 一早升晒個建唔使再打依賴任, 而家又出板任逼你打, 係咪痴撚線
活動第1日出就應該開板任啦屌你老母

你等步驚雲罷啦

馬場做野唔使你教

不嬲都係咁撚班忠實FANS

溫馨提示: 打到第10場有10粒石, 所以唔好以為得d 6色石就打

唔明點解妖尾d角排名會高過月兔

睇到sh2個手機任度縮到撚狗咁先4石就知咩事
以前明明6石

隻boss 秒回 40000 咩玩法

納G造球關

收啦

做乜今日係咁發功

隻大劍同冇抽過一樣

唉屌 戇鳩垃圾角 把武害撚死人

千幾石得隻咁既野點玩呀 個活動連大跳都唔夠

打完挑戰關，先知月兔BBG咁撚勁

風向突然轉去月劍

你都智障既 有男主走去抽格雷

我想中架咩

幾千石大爆死後
250無聊再抽終於中月見

話左把武係出黎救格雷回hp手段
但你兩個有男豬 根本潛意識走去比較
如果你無男主咪覺得好洗好用囉

從來無人講過會勁過男主

重點係我唔係追佢 係千幾得佢 仲送多粒星

你又點會明我呢d「中一隻女都好啊 比隻男我做乜鳩」
既感覺

抵啦 食女獸

CHOK爸家下串柒柒

現實食囡
GAME都想食埋？
個天係公平既

一陣佢又變魔術

岩岩望下自己終於明

難怪有D人現實又冇女, game又冇女

CHOK仔有錢補魔無錢買線

btw, 買左你推果條..d聲散既, 真係唔好貪平..用黎做後備線用都還好..
搵日去Sony試埋法老頭推果條Sony MUC-M2BT1先決定換唔換..

又笑寶寶

好L難打

唔係掛 仆街等我仲信埋d 「線」稿

變條毛 耳機線都買唔起

耳機線都買唔起 但係有錢去日本
耳機線都買唔起 但係有錢去補魔

去日本唔洗錢

差唔多成個月冇食Lunch

父幹型

咪就係補次魔抽成千石..條線都係$450夠買兩條啦..

特別依賴打十島龍,未開盾就瞓著左
好難想像點打到月見臉

MS好好玩

唔食飯先得

用神解小剛秒佢老尾

月兔is so壯

返屋企食咪可以慳返d飯錢囉

做軟飯王咪可以慳晒

譚順生

係咪借個女上位嗰個

500蚊買黎做"後備"

yes

台定日？

冇錢就唔會有囡主動上門送外賣啦

日

姐係又逼害非洲人啦

真愛

個活動玩一陣 又玩完

唔怪得寶寶最近貢多女角

主活動都係得果一陣
子活動一陣完好正常啦

今次呢個刷戒活動真係好撚失敗

刷分仲 on9

刷分唔係問題
問題係啲報酬到

拎完石就冇再理 好撚痴線
之前偶像打一百萬分係兩三萬一場 每日仲有三場1.5倍
宜家5000一場要刷200萬 當你淨係拎齊飾物都要75萬 弱撚智

佢啲版任 要人再打過依賴 派餵狗6色石 都算
居然要人每打一場撳三次 仲要確定3次
弱撚智

最尾有10石喎
仲唔多謝馬場

藍芽唔駛唸啦 係得westone

諗緊買唔買apple watch 求意見

未刷分 ,有咩送？

屌 又係拉打隻ON9王

極度睡眠又勝一仗

wendy 專個15秒包唔包比隊友d buff

下次出個機械人event 全部怪抗睡眠

突發,白貓twitter 過左100萬

所以準備有5+4石?

仲想有石，得槌仔EX石咋

呢排冇課反而中潘中新水超
可以免費玩到2018

唔係早排過左?
好似禮都汝埋

之前係預備100萬，好似係

小心吸運

之前2次單抽中潘中釘宮
結果其他game食左屎幾個月

Del左驚了

依賴系統真係垃圾
打SS都係得幾粒爛鬼6色石,武器石都冇
介又難出,出到都係廢介

chok 單拖贏唔贏到天彗

咁易 我都贏到啦

岩岩十連中魔女+羅賓
宜家想要既差超獸隻水限

買完真係睇錶 同睇通知用

痴撚線

隻新水限幾可愛 但係完全諗唔到點用先勁

我第一次玩mon hun 就係XX demo..

揀神化個邊, 貫通MS+AB太少選擇

未做球比佢啫
神威都等左2年先有得威啦

真架 我白貓 最近食屎
因為我fgo 最近中左成3隻尼祿 1隻白貞

chok 認證 竟然係第一次玩MH

收皮啦

勇氣重弩 完剋天慧龍

仲要無課 4x抽 only

祝你抽唔中媽媽

5分針？

聲
你自己反醒下白貓點解唔齊set

等緊抽媽媽

拍片個d人就得 我普通人 但轉1次場就殺到都ok既

媽.......媽媽.......

襯衫先係最實用既功能..

諗過買嚟跑步聽歌 又唔肯定佢夠防汗

防架，不過要買多幾條表帶..條帶貼皮膚果面層coating 好易甩，接受到就唔洗買..或者買Nike版

用呢D唔得咩?

有錢咪買冇錢咪唔好買

呢隻踩車應該好用 跑步應該麻麻

Nike好柒
我諗住買既話都係買膠帶之後換其他帶算 好似抵玩d

隻大佬點打 係咁回血

貼係手臂咪得 我見D鬼佬跑步都係咁

我條黑膠 用左半個月就好似甩皮狗咁

去Apple問 佢話係老泥

拉打雙刀

我淘左條米蘭磁石帶 都唔錯 但係佢係咁夾我d手毛

笑到GAPGAP聲

囡煮停佢再秒

我講堅
佢仲同我講佢都係咁
真係我去做天才好過

識買一定買卡奇色真皮帶+SS表框...真心易襯

不過易花到仆街..

算la
mo money 買咁多玩具

負皮左 好好反省下 我得兩信長咋屌你

課少幾pack 就夠...

我屌你咩上集話開波 講撚今集完郁都未郁過

好似足球小將咁
射一球要講兩集奴比度粥粥先射得出

$2159 特價Nike+版開心使用中

第一次出SS，但啲能力仲廢過S，ON9

身為ifanboy點可以買Nike 架

唉屌 我早幾個月先S1

而家隻S2仲平過我

你個隻唔係人地送架咩
又唔洗你買

阿媽：個apple care你比

抽極都冇 搵阿賴依桑

究竟係邊條撚樣第一個開始帶d大陸佬泡菜佬用巴士當旅遊巴 好想買起佢

呢隻有用？

養埋佢咪得

儲返300石
係咪應該開始儲過等下次好過再抽

辣殺

咁我賣走佢

宜家抽啦 想睇你中正野然後又話自己非呀

Bob叔新片

現充chok

下期叫春實bin到你飛起

我學神父去極度睡眠先
有金ss先好叫醒在下

三萬蚊

已睇

1,2,11,12,20 my wifis

點睇你條女做雞

一色my wifi

竟然無芽衣里
我其實覺得實力至上個一之瀨 可以挑戰到新子憧

貢有錢 仲乜要援交

東山配個d角好多都有個種援交feel

笑到我噴水

我唔食飯都養唔起

食囡Chok

今日咁早

3萬錢

健康人生

ok 現金定過數

南哥

唉.....

應該課金追月兔定wendy?

應該課金

挑戰關月劍完勝

好想課金 不眨眼睛

妖尾有保底

5000包底同無包有咩分別

問神父

其實無 通常1000左右會齊

Last 500..想SH, 但成日忍唔到手..
快撚d完左個pool佢啦..

下星期有新pool放心

Showhand la diu

150攻、100防、100移速
仲有s3同走住打2000萬地圖炮
有攻擊有輔助好難想像點打佢臉

都係艾爾莎好d

係出面見到有個post
討論打機應該用有線定無線mouse

以而家科技黎講應該差唔多靈敏度

爭在無線會無電 同有線多條線

我會揀有線

以前打天2英雄賽 就係輸左係無電手上
搞到果個月做唔到英雄

打機永不錄用無線

高難度=極度睡眠又贏

有J既屌..

Ever Bucky

課乜鳩

又有250

出埋d垃圾功能都唔整一鍵收石

佢不如改埋 可以一關打完可以接第二關啦

我屌 妖尾中個最廢
再唔中妖尾女角
就換月見專算了

可以比法老扮冇石

禮物箱長期0

佢係咪on9
我日日都清零 仲分乜撚野類

韓版有左成年
網球一開波就有

本家..

唔抽武？
成20頁垃圾

唔係錘就戒

本家七唔係第一日的事 我希望佢快手公佈其餘兩大合作
下期七的 基本唔可以sh到最後合作

我全部靠劍仔換
冇武係抽

邊似你地中晒人仲有石抽武

兩三星武拎哂去賣啦

個box全部餵狗六色石 攞唔到
冇角升

一攞唔到我就會全部石賣到得返九千粒

今日係咪又乜9都冇？？

有新功能

魔王4.0

今次真係要sh返幾個月

菜能3 撈埋聖誕party
budget saved

谷番聖女上去先

都唔知拍條片做乜

拍來比大家知
會有入替茶熊抽
Sh到出

咪又係kc 個三件

....on9

可以再入學？

好心就佢地自己選角好過啦
又投票
到時又魔王,雪村,臭g
你唔煩我都厭

今次玩法變咗喎

搞到好似萌戰咁

距離冬天仲有成3個幾月
有排hold 喎

真扎上年入咗學 應該冇份啦

我都覺
到時巴哈又一堆拉票文

應該投下真冬就算 興趣唔大

屌佢老母 咪即係入替
垃撚圾
肯定又魔王 水母 雪村

家下計起1個月100甩,12月你都夠400甩夠玩10連

揀得3個

非洲人點跟,
加多個一兩個零就話

得3隻真係勁垃圾

成班強度廚剩係識投入替角

間垃圾學校一年得7個人入學 仲未執

點解你會覺得白貓唔垃圾

有好多國家資助,唔會執

其實今次係咪好似KC咁
不過呢次講明就第一位就特別唔同?

入替競爭都超大 選拔嗰啲更加唔洗諗

啫係茶撚今年得三隻角？

出黎出去都係果幾隻悶唔悶呀
希望阿鳩整到d入替角,好似魔王咁弱化晒就岩

汪汪仲未有得讀書

6+1

巫女食2個位

all in剎那

課定金先

點知
魔王vs 水母
雷恩vs 雪村
拉票好玩過隻驚

男女各自分開投三個
其實咁玩法都幾正

分上下pool入替

又投魔王?仲未比人撚夠

阿米狗有冇性別之分

SH2 魔王真係...

獅劍係咪摺左，唔再出3啦

3咪出咗...

魔王越出越廢 4.0可以廢成點

有冇得簡男女豬先

何以見得你投其他就唔會俾人撚?

時光機係存在架

駁唔到

好彩得三條囡，一定冇東山同釘棺

all in剎那 釘宮

BTW水母 艦長是咪入硬

如果上次投票意向大部分人唔係取決能力,而係真係睇人氣
雪村同魔王都係依舊穩入

呢兩隻唔係有能力點有人氣

整廢佢禁住搶

魔王性女釘棺屌奶星剎那水母
點揀呀 屌你c社

做e d專題主角既聲優真係橙,十年都唔洗出場

如果同上次無變就魔王 屌奶星 剎那

不過玩法唔同
屌奶星 剎那如果一早撞就淘汰是旦一隻?

造票斧

聲優有咩咁橙

懷疑佢咁出係為咗將啲人氣角group埋一齊
逼你揀其他角

但人氣第一名應該都會KEEP著擰甩對手個頭
所以有變數都係2,3名

1. 分初選 跟 本戰 , 投票先從所有角色初選64位(男女各32位)進入本戰,

再由此64位票選,男女投票是分開

*可參考上圖2

3位決定戰 = 第3.4名要再投一次分勝負

2. 女前三名 + 男前三名 + 神秘角色 = 7位

3. 此次是「冬季」開學。

4. 最多票的角色會有專屬活動(應該是送9石那種

男女男限POOL
女男女限POOL
1人限POOL

三部曲

就係怕同人氣第一同組 一早俾人淘汰

天才咁都比你諗到
建議自薦入c社做

女主有冇得投

1星個隻

今次應該講殺校

肥婆校長

白銀變左英雄梯既話,佢餓死左好耐啦

權力核心
西餅 蛋撻

怕咩
咁屍社就會出牛仔2.0 3.0

無做2日日任

等白貓開飯 不如做7仔啦

畫沙今次請唔到我地飲酒啦

大家快啲幫手投

取消建築收返黎果d石係咪唔會90日消失?
之前太多中細石又唔想賣晒佢,收左好多入禮物箱
有幾十頁

你望都望到佢後面無寫日子
我放左成200封呢d石信係度

一直傳出學生緩交醜聞的茶熊校園
面臨收生不足 各國紛紛撒資
營運經費短缺的熊校長竟鋌而走險 ...

黑劍買廣告

有幾十頁代表你可以直接賣走佢

執得未

1K 腐皮

早川bb

熱到彎左？

諗起班魔王撚半年就要追4次就想笑

抽1吓就跳落嚟喎 要追？

係驚佢太熱

白貓po有無手足睇got

sorry 次次都係追佢隔離果隻 佢就自己跳落黎

風線側邊反光見到chok個樣

好靚仔 唔怪得啲女自動獻身

食囡王chok

chok 竟然冇買pro con

台服真係好正,佐倉個蓄力變fc
攻防mode都可以無敵,仲有得玩雙屬
拉打直頭癲左
2hit5sp,招被動直接加入倍率到

on9
咁撚勁

下,佢有陣回sp架喎
咪即係變身都無限sp

痴撚線,拉打咁用普攻咪永動機

MIKI載眼鏡仲正

清識食

幫我含個陣個樣都正

５５

其實淺井都棄咗白貓
講黑貓嗰陣完全係第二個人

仲有人未棄白貓？

好撚悶 日日10場都覺得曬時間

做曬咁多日sh2日任既真係要頒個獎比佢

No Tankyou

feel到d台仔會話 每天送你4石還想怎樣啊

隻勇b 型左咁多既

睇個勢勇b 應該都冇書讀

佢係咪sh1仲未收到風D人話好撚悶
訓教前無野做先打,咁樣好訓D

死返屋企做nett

sh1,2都未打 少石到唔想郁

6爺

我用ps4都有體感

屌痴撚線

大家可以搬家了

馬場唔想班日本小學雞暑假打咁多機

屌你老味

Divine Gate 畫風

Dg畫風真係好好丁
但遊戲真係....

想問強化用個D藍色魂刷邊關多
升lv都難

chok 做乜部ipad虧虧地
成日播唔到youtube 同 影片
成日要重新開機 開完過一輪又唔得 要再重

你個PAD壞左

15星協啦

會盡快刷到

wifi bug
要off wifi on wifi

無得fix？

咁一定有嘅

算啦 睇緊你台 依家好順

做乜apple咁多bug
又假死又wifi

想收臺訓教
慢到癡線

講真呼符真係好慢 但我成日覺得呼符好易中好野

我up左iOS 11 beta 好左d

又虧左?

虧 卡左成分鐘

抽成點？

戇鳩

食完囡啦？

依家開始咋

下星期去旅行

冇我份

到底d圖係冰島泥

我係telegram轉出黎貼

ポプテピピック

我開硬 唔好爭please

希望唔好再延期

原來連登真係好多五毛
一打開關於gphone嘅post就blk一堆
好撚痴線

仲多過以前高登

33碎

連囝初頭為左谷人流放晒d人入黎

又唔會鎖,冇解

唔會亂bam人呢樣好過高登好多

但同樣地捉五毛打手都抓得好手鬆下

到呢個時候仲係到話gphone佢地抵死個啲
一係五毛 一係弱智
bam晒就啱

岩呀，gphone無罪，之不過叫人去衝擊下政府總部。

呢隻嘢好正

毒撚歌

pad 仲有冇同31雪糕合作

無啦 辣殺pad仲要整臭人地個名

屌佢老母 明明31雪糕都幾好食

😞

Ever Bucky，why me always unlucky （ city of stars）

今日出協 完

就開門見山地說了，只要露榭進了茶熊，我就女裝play拍影片跟送點卡二選一！！！

第一名的話兩個都做！！！！

點卡從回覆進行抽選

只要能夠讓露榭進茶熊 再大的犧牲都是值得的！！！！！

在位的各位投不投露榭我都無所謂，但是我說到一定做到！！！！！！

藍面戰隊

邊撚個露榭

開始都懶得春
離脫離白貓不遠矣

夏日神解
我一隻都無, 嗰時棄左驚

蛙 姐姐

寶寶又勝

當年軍人雙同神威好似好勁

上年夏日好似因為太廢一隻都無抽

抽左775 , 好後悔

明明頭250中4隻

好記得成班係到倒數
我去左睇動畫,每睇完一集睇下出未

舊年夏日我冇拳同法
如果有呢兩隻既我恭喜你

有夏日peak有西屌
解得垃圾又可以炎上過

做乜恭喜我？

神解當一個活動..

又唔出打分協, 迫人放棄D飾物...

拳呢d走住屌實勁
法sup黎講又唔差
真係好葡萄

有話今日咩

槍先係大獎

無追POST, 見你地討論以為係咋...

今日有活動

每日都有活動

軍人雙唔係當時top0咩

但係宜家會比拳法反cup

啫係你有拳同法啦

我個box好耐無勁拳

peak就係信心保證

你拉上少少睇下啦

舊年夏抽左二千幾

我意思係你上面講大話

allin ft啦

舊年夏差斧槍

而家睇返先知 當年差隻劍就齊set

今日2016夏神解?

我講大話?
哈哈你當我係_ _黨咩

binc

我得隻劍
垃圾pool

你啱

但係本身都垃圾

上次金雞拳解體已經唔敢望

allin剎那

幾時話今日

有人話今日咩?

今日出個協就收工啦

夏日2016當年三千得龍 諗起都爽

嗰陣最鍾意玩煙花佬同熊
鍾意佢兩隻夠嘈

一次過解？如果係就唔方勁

馬場係咪已經死左
係咁送素劍做乜鳩

請支持澤城

屌 如果等今日先換武可以慳返好撚多石
宜家我好想死

馬場做乜嘢係咁送素劍

投票5鑽都冇 ya

jaga

大家揀左邊2隻?

Amigo

六爺槍

一定唔揀自己愛角, 費時追到仆街

啫係當年星火新手個陣成日用個隻？

成個FT活動都好on9
係咁出垃圾獎勵但又唔可以一鰎過

楊利偉 賓州文 步驚雲 amigo
嘩 諗吓都覺得正

投咗呢兩個人

又投魔王

松岡x愛衣先係重點

No game no life

突破盲腸

1095 日竟然有劍仔派

本身諗住現實d投真冬 諗諗下都係算

365*3

唔記得隻雙原來係松岡

請投牙膏

投左粟米

茶熊粟米

個協好似好難快刷

連打hardsell
THX

尾王好厚血

72000分一場

我拎隻白龍1.0入去行行企企上buff 幫d男主回sp

how?
me 48000

投左啦啦隊女女

男既投左面具佬

打到隻野半血 我打左四五千萬 我當另外3個人廢到爆加埋先有我一半
半條血都最少六七千萬

冇1.0 2.0得唔得

用堆龍killer好似好d sok劍 白龍斧呢d
轉頭得閒再試下先

又唔係造球畀FT啲角
都唔知做乜9

納g幾拳就過千萬

上龍buff咪得

女主連入場資格都冇

岸鳩仔有樣睇

唯有用男豬入場囉

on9 新協有BUG

15星條龍上左去唔識落返嚟，得個影

驚左你，飛走左

打親龍都有勁石板

見到堆女豬入場真係忍唔住笑
變唔到肛之王

一場7萬幾分

諗起果5400分就..

伊莉亞

死啦,冇曬心機睇有咩任要解添

正常啦冇做好耐

一加新獎勵cap就即刻派晒

班街場on9仔拎男主
見白龍就解

支持阿米狗

支持畫沙請一round

六爺講過佢有書讀就請晒之前唔記得邊個post lm過既人飲酒

新協D bug多到

溫緊書，是咪Nazi做球關， 今晚（11點左右）快快趣趣開5倍刷半個鐘有沒人打 （1/4）

禾牙 用咩打巧

溫書

溫波經

算數啦
女角競爭咁激烈
頂多咪入32強

畫沙去左打丁

點解解10場有8場D人都要斷線

琉嗰張咁hea既屌

合成獸咁

啲傻鳩有男主唔用又走去換女主

想開fashion show咋

典解白龍雙矛龍特攻

換哂5隻 FT再開

好撚仆街d人

街場的女主唔識復活的

街埸啲女主淨係識定小怪

百幾RK或以下好多都只係識用男女主之餘
又唔知白龍有龍buff

明明條龍抗魔
點解仲會有咁多撚屌開女主入場

個個只係睇排名

熱到

人都就快溶

有冇人打sh2協
尾班車

同完個仔番學一直都攤屍嘆冷氣

以為有男女主就可以打晒所有關
明明白龍紅毛打龍族關咁好用都要解場真係比佢哋吹脹

買左哈根大師今晚嘆

禾今晚用1星男豬

左手白龍右手紅毛 點解會俾人解到場

唔想食雪糕

協條龍招咬jc 到都照扣sp 咁撚閪

據說個協打卅場有19x 萬分

用2倍刷1甩鐘差1甩先升滿塊石板

不嬲都自己開房 唔通慢慢等街場班撚屌咩

刀唔知用乜打好 拎番針筒？

白龍1,2,4 Sok劍

呢期鍾情m記個冰雪芬達

日日行過緊要整返杯 好爽

肥過太空人

2係雙？

法

塊野50攻40會心真係屈機

痴線,突然間唔知行咩運,單抽wendy ,單抽5星素

用哂身上既石

Diu我連暗之王個協都未刷

好撚正
chokchok 係咪有呢個𡃁妹嘅telegram pack

幫龜頭一抽pizza

我有
用左好耐 你地坐左幾耐

梳囉

人地大鄉里乜都唔識

1001